[
    {
        "randomId": 119
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kaniginigi kaniga amazi karota he?",
            "option_1": "Agashwi k'inkoko",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Ubwato",
            "option_4": "Ikinyogote",
            "correct_answer": "Agashwi k'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rugugura yaguye inyuma ya Ngiga",
            "option_1": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_2": "Umukenke",
            "option_3": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_4": "Inuma ku ishaka",
            "correct_answer": "Imvura igwa ku gitikatika"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hepfo nyagakambwe na nyagakecuru barapfumbatanye",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_3": "Ibirayi",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Serushababisha ni mwene rugadiga",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_3": "Ibijumaba",
            "option_4": "Inguri",
            "correct_answer": "Inguri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hepfo isanane haruguru isanane",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Amano y'inanga",
            "option_3": "Igitsina cy'amateke",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Amano y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiranduguru ingoma y'abashi",
            "option_1": "Akazi mu nzira",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Inkono y'itabi",
            "option_4": "Ibirayi",
            "correct_answer": "Ibirayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutuku rwa Ndubaruba yari umugabo nuko yasize imbwa",
            "option_1": "Umuriro",
            "option_2": "Inzara y'uruhinja",
            "option_3": "Agahinda ku mutima",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye bikwije impindu bose",
            "option_1": "Inkombe n'uruzi",
            "option_2": "Ishoka mu rukwi",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mu kwidumbura wari mwene Nyakwidumbura",
            "option_1": "Igiseke",
            "option_2": "Urutete",
            "option_3": "Inkota mu bitugu",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ikigira izina ntikigira ibara",
            "option_1": "Agaheha mu gacuma",
            "option_2": "Inda mu nkanda",
            "option_3": "Amahindu mu mateke",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    }
]